究竟有冇得將眨眼同呼吸變番自動

我成日都會手動

屌你 睇到你個POST 自動變手動

咁點變番自動

緊閉雙眼摒住呼吸

你唔諗佢咪自己變番自動囉

咁吞口水呢

幾有創意

一睇以為故黎

如果樓豬未用過con可以試下

屌你老母!

屌你

一齊變手動

手動變返自動咪得囉

順手檢查下有冇心跳

搭單問有冇得將心跳變番自動
成日都要手動

仲有吞口水

屌你老母冚家產